# Devops_Test_Go

Тестовый проект для отработки devops навыков по курсу GB

## Описание проекта

Проект простой веб-страницы написанной на Go.

Реализация должна включать в себя главную страницу и страницу сбора данных из веб-формы с передачей в базу данных.
